用<<香港 我家>>取代中國國歌 做體育比賽升旗歌

林鄭都like

好過嗰首奴隷歌先既

用海闊天空仲正

取代左先算